發夢期間唔好再唱肥媽得唔得

老實講 依首歌嘅作用都係拎黎笑拎黎侮辱下d狗
如果你話圍狗屋咁做 係無問題
但發夢期間 係咪應該講番同訴求有關嘅野呢?
同埋其實之前都有人提過 成班人無啦啦呀一聲 其實前邊係會以為發生咩事 然後每次聽埋落去原來又係首歌 真係屌左出聲
前2日我仲聽到好多人keep住唱 所以希望再重申多次 發夢期間 唔好再唱啦

香港人！！

政府已經怕左美國人權法

係度扮會回應普選訴求

但唔好忘記共產黨係信唔過既盜國賊

只有香港自治/香港獨立先可以得到5大訴求！

929 全球反共

101 慶佢老母

香港自治，主權在民！
拯救香港，打倒共黨！
光復香港，時代革命！
香港獨立，還政於民！

認同 首歌真係好撚煩

真 覺得唔應該玩膠

唔知有呢個活動嘅入嚟同我推爆佢

[929國際線] 連登一個熱門都無BirdFoldingChallenge？

推 1/10

推 2/10

唱國歌吧

認同 玩膠少啲做

「呀」聲會製造不必要嘅恐慌，唔好再唱

推

岩 唱國歌係好 將我地既聲音濃縮再表達出黎

好同意 仲有班支持嘅長輩其實唔知我哋做乜9 成班自hinh嘉年華會 定出嚟抗爭遊行?

真呀，撤緊突然呀一聲嚇撚死

不分化

同意 ! 表達訴求 重要過派膠

同埋呀個下永遠最響亮 最多人叫 唔講係以為有事發生

唱完挑釁完
班殺人犯衝過黎你又唔係留低打
不如叫返訴求啦

其實連有班警察都唔應該唱

但啲中學生叫得好開心
個人接受

認同 幫推

推 3/10 希望多d人睇到 唔想膠化咗成件事 已經維持咗好耐

推，今日同聽日嚴肅啲，唔好再玩膠，唱膠歌

真

agget

推

輕鬆時輕鬆，嚴肅時嚴肅

agger*

認同 + 推

淨講訴求就唔打鳩你咩
行出嚟就屌你曱甴啦
咁講不如返屋企

唱都唱香港國歌唔好再派膠喇大家

黎緊幾日最關鍵 特別係國殤日 我想大家都可以認真咁發一場夢

尋日我聽到有d 女仔成日呀一聲慘叫，以為佢俾狗咬，點知原來係唱肥媽

尋日紅磡有手足比狗查 橋上班友仲唱肥媽真係痴撚線 你想唱冇問題 晚晚十點比你落樓下唱 十點又唔唱 反而出嚟遊行示威嚟唱鳩歌 之前有外國記者問唱緊乜 咩事咁開心 都唔知應該點答佢好

國歌啦

同意,睇下咩場合先玩下膠
得閒一齊"呀"下,輕鬆下都係一件好事黎

推 4/10

好撚同意
之前集會時台上有手足講緊野 後面無啦啦呀死黑警 完全蓋過講者啲聲
玩膠玩左咁耐可唔可以睇場合

香港人唱少陣歌會死的

推 5/10

認同 認真緊既時候唔好唱啦

同埋唔好用唱肥媽ge態度唱國歌

推 6/10

推 7/10

推 8/10

同意，好煩，又唔好聽，唱榮光歸香港最好

推 9/10

尤其前晚新屋嶺受害者分享完啲咁沉重嘅野 即刻有人唱
屌你老母香港人一齊報仇啦 仲唱咩肥媽

推 對準致權 對準中共

尋晚民陣集會真人番唱個版本我覺得幾好聽
改到似流行曲咁

推 10/10 希望大家都有機會見到依個post 睇清楚環境先拎黎唱 今日同黎緊幾日係主線黎㗎

係囉 個晚咁嘅情況 唱歌都要睇場合啦

929見

Agger 玩膠都要識分場合

對面洗咗上13%，跪求大家幫手

連登仔唔係連網投都輸呀？

城市論壇整咗個中國人自豪發表投票呀喂

好撚難聽

唔明點解唱呢首歌仲用力嗌口號
新屋嶺集會個氣氛明明就好凝重 啲人都要無啦啦唱呢首歌

肥媽留返係商場唱啦，琴日撒緊嗰陣咁緊張，係度鳩嗌，後面講咩又聽唔到，又行得慢塞住後面

琴日有人走緊個陣仲唱

同埋其實記者影到 外邊啲人心諗做咩尻

同意
仇警口號冇意思
搞到成場活動變咗反警暴咁
不如叫多啲我要真普選
Focus番自由民主

Push

本身係流行曲
係我地唱得衰啫

push

鬧狗一句：「學堂讀屎片」，人大左出黎做野，最侮辱係話佢返工唔專業。

呢班狗學生時期已經讀屎片，入到狗學堂順理成章都係讀屎片。

唱你老母閪咩 前面對峙緊 成班係後面唱肥媽歌 做乜撚 嘉年華？

我都想講好耐
完全膠化左個運動
要唱都唱國歌啦

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

呢兩晚集會都好多人唱，仲唱得好開心㖭。

但對運動嚟講，有啲失焦囉。

係睇場合唱
特別黎緊依幾日係主線

幾個禮拜前已經屌緊 不過無人理

同埋唱個時好似好開心 玩緊咁

之前已經講過

好啦 叫口號啦

推

sia粉表示:

真呀 好撚煩 作為一個前中線我連聽都未聽個首歌
好on9

一嗌就即刻緊張曬

真 呀個下真係會嚇親唔知做乜
肥媽呢首唱少d

呢首膠歌
點唱得出口

咁多個月都唔知訴求係乜？
你今日放監？

真 好 on9

唱啦唱啦 又嘉年華化, 五年前都係咁先GG

唔係要分化 從來都係要改善 因為發夢從來都唔輕鬆 亦都唔係求輕鬆咁去表達

用大喇叭播，好過唱，肥媽感染力大啲

啱啊，出去聽到人係到大叫仲以為有狗，或者有人搞手足，結果發現係唱肥媽

麻煩大家唱少陣，其實好多時啲狗就隔幾條街，冇你哋想像中咁安全

嘉年華

狼來了
第一次係唱歌
第二次都係唱歌

跟住唔知邊次真係出事

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

仲有 有班警察毅進仔

要認真啲！

認同， 似玩膠多

啱

最好乜歌都唔好唱

大家係咪已經唔記得隻革命歌
明明前幾個星期keep住商場日日唱
明明人地填左咁好既詞，記都未記熟就玩膠
大撚把version可以播

以正視聽

支持

Agger

前線會唔夠士氣，做野既時間就做翻野
光復香港，時代革命

真，每次有人呀，都以為有狗咬人

呢啲垃圾膠歌就啱你呢啲垃圾人唱㗎喇 繼撚續唱啦 上撚埋前線唱呀嘛？ 唔敢？ 唔敢就縮返入你老母個閪到啦
知唔知前面對峙情況幾撚緊張 唔知幾時防暴推 唔知幾時水炮車射 後面成班仲嘻嘻哈哈唱歌 上前為你班垃圾都唔知有咩意思
用個閪腦諗清楚有咩應該做有咩多餘咪撚做 商場唱理撚得你地 講緊前面對峙緊呀 仲放鬆？返屋企睇live夠晒放鬆啦

其實好撚憎首歌，打緊仗呀

係。一呀 以為出事

okok

大家要識分場合唱呀

中間歌詞任你唱
唔好「呀」就得了

前線一聲一息都好緊張，唔好為好玩而鳩嗌，平時商場唱梗係冇問題，但係打緊仗唔好玩，要學識自己睇場合

靜啲仲好啦
現場真係靠口傳訊息

Agree

唱國歌個陣可唔可以唔好嗌口號
啲人唱緊歌仲係到嗌嗌嗌都唔知嗌乜
一齊唱國歌啦頂

Sia表示
恥與為伍

忍住唔唱呢隻
因為句 呀 真係會嚇親後面嘅手足以為有咩事

推 以為去咗嘉年華

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

露底了，支那國人

啊

推
呢隻歌完全0士氣
反而你話唱下軍歌革命歌仲好
你出黎行既目標除左黑警仲有政權
再唱真係會失焦

我記得915嗰陣，政總射緊水炮催淚彈，但警總班和理非成班喺度唱緊肥媽
屌

認同

而家亂嗌呀就會有人跟唱肥媽
搞到我而家都唔敢亂叫

肥媽歌詞句句中point，榮光不知所謂。

認同，遊行咪撚唱膠歌撚狗可以唱

認同 爭取緊既係五大訴求
態度應該要認真嚴肅
要放鬆既自己起屋企唱啦
首歌影響哂成個抗爭氣氛

如果依幾日再見到身邊再有人唱 希望大家可以幫幫手提醒佢

e 個真

929 超巨大連儂牆 將出現係遊行隊伍

真 平時商場果啲真係冇所謂
琴日人又多 只係入場同撒都已經好混亂

咪撚再唱

你咁撚勁，今日仲見到人唱記住現場屌喎，麻煩你喇

無大台，我唔阻你唱榮光，你唔好批評我唱死黑警。

不能認同更多
次次有人唱都唔岩key

唔好再唱
叫多兩句 天滅中共仲好啦屌
嗌都嗌得有意義啲 對準政權

好撚肉酸呀

嘩，唔好仇警？我有無睇錯？

Agger
夢遊緊再唱就係智障

agree

Agger
個危機意識要提高少少
有機會令自己友/和理非分心
走個陣就瀨野

啱呀

推。

我諗你講榮光。

屌過啦 有撚用咩 靜一靜之後咪又繼續唱

膠夠了

啱
就算去邊都叫返訴求

和理非集會接受
遊行不了
嚇撚到前面雞飛狗走

有見地。反警暴其實是全世界問題，法國，西班牙，美國，以及所有不民主國家都係以警暴統治。

你係唔係有病?
有病快D番大灣區啦3毛

pish

女聲有埋假音

Btw今日同十一唔好再唱，唔係輕鬆嘅時候

真 想大家嗌返口號算 聽得多覺得煩

國歌
肥媽

講左幾次都仲有人唱
有人唱冇人跟先會停

民眾以口投票，榮光自然淘汰。

推俾全世界睇到

推 適當時候唱適合嘅歌

同意

你可以用行動去仇警
但用把口冇用

示威者不嬲戇鳩 出過去一兩次就知

唔好再膠化

警察係政權既手腳，反警即係打斷政權既手腳。

係 真係好撚煩

初初聽到都係得啖笑，宜家聽聽下覺得好煩膠
該認真時大家都要認真下

真！

推成日發夢聽到都好憎

今日要認真！

我見到嘅就係一班人(無裝)provoke班狗
班狗一衝埋黎就淆底 跑走 比狗笑
過口癮有意思？
可以用行動仇警
但用把口冇用

你鍾意屌你老母 將香港成為第一個靠唱歌贏嘅地方啦

完全同意
聽到好撚煩

推呀
發夢期間有人大聲「呀」真係會嚇撚死人

又嘈又易誤導人

唱歌真係留返左膠玩啦
發夢期間唱乜9
又阻到現場傳資訊

你老味有時前面幾打防都係度唱
搞到乜柒都聽唔到

唔同意 首歌真係好正

人哋鬼有話要分化

【緊急】求高手整BOT 城市論壇 中國人自豪投票守唔住 13小時由2%自豪升到15%

反極權反暴政反納粹遊行, 唔唱死黑警？Are you serious?

自然淘汰，軍師多餘。

係

推 好同意

又話各有各做
個時就屌人唔出嚟 依加有人出嚟 做啲野唔岩心水又屌 咁你地真係想全民上前線定點？
利申 支持叫多啲口號

認同，大家做每一件事都要諗清楚目標先

快樂抗爭

"搞到成場活動變咗反警暴咁"
你係呢個意思喎
你係唔支持反警暴喎
唔係話手足比人拉喎3毛仲想兜
諗清楚要講咩未呀？

啱
有幾次以為有狗追黎

我夠好怕榮光肉麻自大唔啱文法。

PUSH

其實首歌唱一兩次就算，要做返正經事

agger

agree 依家抗爭緊 唔係玩呀 dllm

Tui

遊行集會我地表達出黎既訊息我地講既野其實係好重要 係勇武行動既理據

所以真係唔好唱膠歌 浪費哂啲機會啦 遊行集會依家得一兩個鐘貨仔就俾狗清場

開頭當搞笑其實ok 去到而家重唱緊肥媽根本係玩 要唱都係唱榮歸啦

賴好笑 d狗笑番我地on9

歌詞絕對無得頂，以一個家長身份，完全到肉，控訴警察淪為政權公具， 毀壞家園。這是普世價值。

不完美，會改善

不要只，只投＂沒有＂

喺到講冇用，唔係個個有睇連登
幫手喺其他media share出去la

黑警個幾首歌真心煩，但總有人唱成件事膠曬

同意！你地一呀，前面又以為有乜事

推！

拎個大聲公對住黑警不停播有冇得諗?

同意，推

贊成!! 勁撚憎呢首歌
成日行行下聽到絲打尻叫

大佬呀, 嚇撚死人架
同埋呢首哥其實傳播度唔係咁高
好多人都唔識
根本唔知佢地JM9

推l

唱國歌

唔係呀麻
唱首歌都話膠
唱首歌又嘉年華
家下首歌街知巷聞
唔係話唔唱就唔唱
成日流流長 行行下街輕鬆下即
有人起國歌 就會跟住唱架啦
唔通起國歌 同唱國歌 又係嘉年話
香港人齊上齊落啦

利申：和勇

老實
首野難聽又冇用

需唔需要咁潔癖？班人叫口號唱國歌佔咗9成時間 偶爾唱兩三次肥媽首歌都唔撚得
無人當發夢/抗爭係快樂抗爭 但用唔同嘅表達方式有咩問題

尋晚仲有人唱緊

真 唱少d肥媽 屌多d狗仲好 一”呀”以為有咩事

我認同樓主

612 721 811 831 新屋嶺

Agree
Be alert all the time

真
開始膠化

唔係膠唔膠 嘉唔嘉年華嘅問題啊
最大問題係會搞到其他手足誤會有人俾狗咬

講得好

Pish

岩呀 出黎唔係玩

無計
呀死克警 太順口

唔係唔俾 係要睇下場合 宜家啲人一唱就好開心 有啲失焦咁姐

唔好搞到快樂抗爭咁，好反感

遠既人會唔知發生咩事
唔好再呀啦

真係好on9
同埋毅進仔都係
好撚膠
尤其是前線同班狗打緊嘅時候你仲唱嚟做乜

真 有同感 係又唱 唔係又唱

一來嬉皮笑臉，集會默哀緊無端端聽到真係好肉酸
二來氣氛緊張無端端成班大叫會以為有咩事

啊個下又真係會嚇親手足

主線係抗共
支線先係警暴
但依家好明顯喧賓奪主咗
無論口號文宣都明顯focus係黑警到

頂 我以為係我出post
真係勁撚煩囉
嘈到咩都聽唔到
一路退一唱 發生咩事都唔知啦
勿張抗爭變嘉年華！

越唱越低質

首歌真係係屋企自high 好la, 唱國歌la

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬5

冇啦啦聽到人啊真係個心離一離

認真Ｄ，打緊杖！！！！
唔係搞嘉年華呀～
係咪想好似５年前傘運一樣下場

認同 聽得多覺得煩

我認同 唱呢首歌嘅時候班人係會亢奮開心
但我覺得抗爭運動當中係需要呢種興奮劑
好多人 特別係班學生 平日已經面對好多壓力
家人俾嘅壓力 經濟壓力 被補壓力
每個人都為咗呢個抗爭犧牲咗好多嘢
已經三個幾月 民意都唔會逆轉嘅情況下做乜仲要擔心失焦？
唔好睇低每個企出嚟嘅同路人啦好嗎？

專注返五大訴求

推
可以間中見到狗時lun下狗，但唔好膠化平時表達訴求時既氣氛，focus 返係D訴求到

認真時認真

琴日默哀緊然後另一邊唱肥媽進仔，嬲左。
不過兄弟爬山，缺一不可。

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

個作用同香港人加油一樣
無撚用

其實我一路都覺得
除咗 「五大宿區 缺一不可」
真係可以讀返個五大訴求出黎

上次有咁嗌過 已經係沙田遊行

同意 推

咁你中文一定拎U

榮光啲詞都唔識解

呢首歌係俾和理非對抗警犬用既

同意

琴晚銅鑼灣啲狗無啦啦嚟搞鳩路人
唱肥媽冇問題
但中環嗰邊
合法集會緊又好 走緊嗰時又好
類似呢啲時候就唔好唱

今日都唔好唱呀
今日主題係全球反共呀

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

呢首歌完全侮辱唔到黑警
次次唱都好似去左嘉年華咁

有呢隻歌唔係問題，
但有時呢隻歌次數多左少少

推，個人認為首歌唔適合遊行集會唱

真
做正經野個陣唔好唱啦屌

好影響軍心，同今天我無分別。

唔會割蓆，但希望大家認清情況。

抗爭唔係嘉年華

廣傳

真係唔出黎都唔知香港人咁鍾意唱歌，可以不停唱膠歌，其實見到狗直接屌佢仲好過喺到唱膠歌啦

首歌播出黎嘅效果好過現場唱
好多次聽現場，又唔岩音又唔岩節奏，效果似一班人喺度講嘢，如果對陣嗰時唱，真係麻麻

推，有時咁唱仲衰過嘉年華

尋晚明知另一邊有事
搞到係中信個邊一有人大叫就會極alert

呢張正，

同埋呢首歌應該係輕鬆啲嘅氣氛下唱 發夢現場唱怪怪地

願榮光永遠首選
膠歌私底下笑下算啦

其實見你班人大叫, 附近街坊真係落街聲援班後生
再玩狼來了出事好容易無人救

希望十點鳩叫都唔撚好再唱，成班開party咁
覺得好似比人感覺搞搞震又唔講返正常口號

唱榮光！
唱一次感動一次

岩岩tg gp有位絲打幫手整
大家出門口前幫手貼下連儂spread開去

#86

情感走私
#284611

0post鬼acc
借頭借路分化

推呀
一開始就好笑 而家做緊咩都聽到真係燥

支持，唔好再唱，真係嚇撚死

集會台做background播ok
但一路行一路播不了

唔係要管你唱咩
而係係前線胡亂大叫好容易令自己人混亂

知啊知咩叫烽火戲諸侯

但要小心情感走私#284611 果類0 post 狗acc,明顯popo想扮兩邊互屌製造矛盾

推 唔好再呀啦 講咗好多次

支持嗌返口號

發夢唱肥媽仲衰撚過唱今天我 懇求各位留意返場合 唔好膠化場運動
發夢嘅時候要做大事要苦行 作樂留返商場圍狗竇嘅時候先啦

就算商場都咪撚再唱啊屌
啊～～～乜春 和理非就係做門面野
喺度鳩叫真係好咩

呢首歌真係好撚膠

香港人有種dna

唔得

商場唱就好
圍狗屋就不了
咁多外媒喺度都仲唱啲咁歡樂嘅歌
包括埋 有班警察毅進仔

推，好難聽

呢首歌頭幾次聽就好笑
而家唱得仲密過願榮光 本末倒置

我地係向政府表達訴求，唔係同警犬對抗。

不嬲好討厭呢首歌 認真既時候唔好玩膠啦

929 不轉場

呢啲狗圍內同班fd笑下咪算 一入副本就要嗌返口號

同意 如果真係出去示威
唔好再唱呢首歌
有啲嘉年華感覺

推 唔知唱黎做乜撚

一係唱國歌
唔好成日出去玩玩下
心態要調整到打仗咁撚樣
專注d 警覺d

agger 其實我覺得呢首歌幾柒下

同意！

輕輕一推

推 各位手足 夢中見

929

Yes

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

Aggger aggger

認同 首歌係比人笑下同玩膠
喺現場唱 班警察唔會嬲唔會驚 唔會緊張
只會蹄笑皆非

你嬲 你唱呢首歌更加係完全表達唔出憤怒

agger
次次一呀就以為有咩事發生

真係好撚煩 係咪都呀
我係狗只會覺得你地成班都on9

同啲fd幾個鳩下唱下玩膠咪算 日撚日都聽到班友遊行集會係到唱

唱肥媽係外國人唔會知咖

10.1唔需要圍狗屋 我地有另一樣野可以做

[10.1行動篇] 國殤日 參考烏克蘭 對準政權 光復香港 時代革命

第一次聽覺得好好笑
之後次次發夢果時都播
已經覺得好撚煩

如果今日有人唱 我諗會比人屌

琴日集會走果時有人叫要長遮同頭盔，叫左幾聲就有人唱肥媽阻住晒

推呀

之前開post講過但推唔起

無錯

推
五大訴求 缺一不可

我都覺 可唔可以唔好肥媽呀

冇錯

遊行唔該嚴肅返小小
死左咁多手足
唔係次次都可以俾你玩膠輕鬆

聽到都覺得柒 真心⋯ 唔好再唱呢首 真係好羞家

do the right thing at the right time

今日東角道仲有人唱

唔覺有問題

你覺得係去玩 咁咪無問題囉

又係呢啲論調 , 一唔同意就屈人係左膠係玩 , 之前唱榮光又係有你呢啲咁嘅人屌人嘉年華

榮光係一首代表到香港抗爭既歌 而且好嚴肅 有好重要意義
肥媽死黑警平時商場玩下就得
大佬你而家係反暴政反獨裁大遊行呀 正經小小好唔好

係一定

認同 現場同戰場一樣 唔好放低戒心

推呀
最近遊行氣氛都勁緊張 下下都要跑
咁叫法我比黑警打暈之前已經比肥媽嚇死

[想反極權失焦］點解今日警察2:20遊行未到放tg 對話會又咁克制？

再推,
今日仲係好撚多on9仔唱

呀你老母 唔係分化 只係提醒大家

Push 今日仲好多人唱

玩少啲膠
唱國歌

認同樓主既講法…

再推 今日又比手足fake左
平時喺商場可以一齊唱
但10.1 唔要唱肥媽！

撤緊既時候 呀一聲 仲以為有咩事想去救人 結果你唱歌 吹漲左

唔可以比啲狗無後果咁開槍

［全民魔法師] 簡易入門版

推 唔好膠化好無 好on 9

唔好將呢d on9行為包裝成不分化好嗎....唔係擋箭牌黎嫁...

不過琴日真係少咗人唱 見到有人呀完無人和應都自己收口 希望聽日都係咁